[求救] 打機時電腦偵測唔到隻GAME嘅聲音

開左隻GAME之後，隻GAME冇聲，係右下角音量設定到搵唔到隻GAME，較唔到。
但係其他野例如SKYPE,YOUTUBE都有聲，可以較大細聲。
求救

Ingame Audio settings 較返你個speaker

Down 返嚟？

係

較哂都係冇聲
最奇怪係電腦右下角個音量設定都搵唔到隻GAME

係咪down 唔啱x32 or x64